（Sir this way!)美國參議院通過《新疆人權政策法案》

美國參議院通過《新疆人權政策法案》。

法案要求美國多個政府部門，就中國打壓新疆維吾爾族向國會提交報告，其中國務院須每年匯報當地鎮壓情況，包括再教育營關押人數、是否存在強逼勞動、政府監控規模等。國務卿亦應評估能否按現行機制，例如引用《馬格尼茨基法案》，制裁包括新疆書記在內涉及侵犯人權的中國官員。

法案由共和黨參議員魯比奧提出，獲跨黨派支持，眾議院正排期審議，如果順利通過，經總統特朗普簽署後將正式成為法律。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港人權與民主法案還會遠嗎

習近平有回血劍
美國都有
炒撚晒你係外國既貪官資產
再拎黎打返你條仆街

我地要做嘢令香港法案加辣

推

我是護旗手🇺🇸

Title:通過

內文：

篇野噏乜柒呀？
titel又話『參議院』通過，內文又話『眾議院』排緊期。
然後又話『眾議院』如果通過後總統簽署就生效。

多矛盾都算，連概念都錯。係參議院通過後先到總統簽署。唔係眾議院。

source: cable news

係喎

大家唔好推，搵下英文source先

參眾兩院可以各自提案，一院通過，再交另一院審議
美國嘅兩院制，同其他國家嘅兩院制其實有唔少分別

Source?

有線新聞

即唔一定先眾後參？